# 小剧场
由原版Theater Insert派生的特化MOD。可以通过显示角色立绘来演绎精彩的类似文字游戏的演出效果，并且有着丰富的特效和表情支持。
相对于原版本，修正了一些错误，并加入了更好的中文支持。

# 改动：
- 添加了中文支持（需要游戏语言设置为cn）
- 删除了所有非汉字字体，以节约空间
- 添加了1种汉字字体
- 修正了汉字字体不能自动换行的错误
- 修正了075核心的CSS错误

# 其他
如果没有正确显示中文的换行，请检查客户端的语言设置，设置成Chinese即可。


